她認識了其他的常客——在厄爾第一修正案燒烤店(Earl 's First Amendment Grill)供應熱餐的傢伙，下雨時拿著裝滿水和乾衣服的冷卻器停在路邊的女孩。 一年前，喬治·弗洛伊德的死引發了一場運動，許多抗議者的生活被永遠改變了 
 厄爾的音樂激勵了世界各地無數的粉絲，他的標誌性遺產將永遠存在。 說唱歌手和Ruff Ryders Alum DMX去世，享年50歲 
 根據樂隊的說法，厄爾設定了節奏，以簡單的四拍開始歌曲，但在《壞大腦》中，沒有人領先，沒有人追趕，沒有人匆忙領先，沒有人落後。 世界發展很快。 壞大腦的速度更快。 克里斯·理查茲2021年4月8日|華盛頓郵報 
 厄爾還表示，Flavortown Kitchen將幫助他自己的餐廳，這些餐廳和夫妻店一樣，在疫情期間受到了影響。 蓋伊·菲利的新虛擬廚房連鎖店旨在幫助獨立餐廳，但也將與他們競爭 
 好萊塢星球——經受住了兩次破產、備受矚目的訴訟和塗上“脆皮船長”(Cap 'n Crunch)塗層的雞塊——仍然是老伯爵的公司厄爾企業(Earl Enterprises)的一部分，該公司最近掀起了收購狂潮。 蓋伊·菲利的新虛擬廚房連鎖店旨在幫助獨立餐廳，但也將與他們競爭 
 厄爾·斯賓塞補充道:“實際上，我的曾祖父把他的孩子賣給了他的岳父。” 《唐頓莊園》中真正改變英國的百萬女富翁蒂姆·提曼| 2014年12月31日|每日野獸 
 誠然，這是一個意味深長的問題，但你認為詹姆斯·厄爾·雷真的殺死了馬丁·路德·金嗎? 艾娃·杜威內談《塞爾瑪》，索尼種族主義郵件，創造金球獎歷史|Marlow Stern | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 伯爵在戰鬥中陣亡，馬歇爾被俘，但他後來被女王自己贖回。 英國最偉大的騎士讓《權力的遊戲》相形見絀威廉·奧康納| 2014年12月9日|每日野獸 
 威廉似乎已經組織了英格蘭貴族對約翰的默許，並在他被封為彭布羅克伯爵時得到了應有的獎勵。 英國最偉大的騎士讓《權力的遊戲》相形見絀威廉·奧康納| 2014年12月9日|每日野獸 
 在拍攝過程中，塞文子爵從未直接出現在韋塞克斯伯爵的面前。 2014年12月1日，《每日野獸》，查爾斯王子被拍到槍擊，虐待動物和皇室虛偽的指控再次點燃 
 老伯爵的財產，他的財富的來源，正如讀者從他的頭銜中所猜到的那樣，是在煤礦裡。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 然而，在管理這些東西時，坑鎮伯爵並沒有麻煩自己。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 他看到老伯爵巨大財富的外在和看得見的跡象，顯然很高興。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 薩福克伯爵埃德蒙·德拉波爾，因與約克家族關係密切，被斬首。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 一見到伯爵，父子倆就見面了，就像他們前一天才分開一樣。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯